［光復西貢第三波］ 一網打盡親共勢力！ 附送《西貢保民生 純吃喝 淨玩樂地圖》

總結：
#1 週日黑底人士放映會破口大罵 口出狂言 粗口嚇壞小朋友
其罪行包括但不限於：
提倡香港獨立
煽動暴動
恐嚇圍觀市民

#2 無止境公審鄉紳勢力 吳仕福 同佢隻狗 李福康 等人

#3 西貢膠假期貼心送上《西貢保民生 純吃喝 淨玩樂地圖》

喺西貢呢個親共地區，多得一班良心小店同民主派議員嘅支持，連儂牆喺西貢遍地開花，加上有組織發起放映會，我哋有足手嘅屋企人慢慢都開始屌狗。

不過我哋見到更加多嘅喺，西貢藍紅黑聯手，無恥咁打壓我哋，其中有啲無文化嘅死老野言論更引人恥笑。西貢啲老野好日都唔離開西貢，指西貢唔好搞政治，更試圖獨立西貢，為左connect返大家，我哋決定帶佢哋衝出西貢，等全香港都認識佢哋！

由於我星期日去咗沙田行街，以下內容都係聽街坊轉述，未必100%準確

一開始已經有人思路正確，提倡香港殖民論，指香港係中國嘅殖民地，暗指香港並非完全屬於中國，間接認同香港獨立。

黑底水上愛國愛黨人士粗口大炮連續屌人老母，雖然以我理解去尖沙咀、旺角並不構成暴動，但以愛國愛港人士思維，進入有關範圍即屬暴動，唔知佢係咪想叫佢自己啲黑底手足出去搞事，希望市民小心呢種人。

有另一位市民，唔知係咪驚自己太靚仔，怕會出名，一激動就拍人手機，叫人咪撚再影佢，唔緊要，你而家應該都好出名。

其後粗口痴漢未知係唔係良心發現，係咁叫人告佢，希望大家做個好心，幫佢完成呢個願望。

在場有好多市民經過，呢班愛國愛黨人士嘅行為同暴徙冒警所進行之行為同樣對市民造成威脅，希望政府盡早將呢班暴徙繩之於法！

發生星期日暴徙進入新城市廣場有預謀襲擊市民事件後，西貢鄉紳力量 吳仕福 日前聯同新界各界聯盟、鄉議局舉辦支持暴徙記招，不但支持沒有戴上委任證的黑警犯法，連暴力撕紙李福康都華麗轉身譴責暴力，我等對李福康此做法表示不理解，但支持佢譴責自己對memo紙使用暴力。

據了解，西貢大部分親共人士都受吳先生指使，進行暴力行為，若果當中有欠薪情況，希望當事人盡早報驚。

另外，有兒童亦參與支持暴徒記招，強迫兒童手持血腥圖片，未知有否違反《僱用青年（工業）規例》

大家歡迎睇返上一個post，加入公審行列。
【重開】［突發］西貢小學校董情緒失控 意圖出手打人！！！

以下係更新名單：
西貢抵制名單:
餐飲：
西湖 街坊會理事 西貢普通道3號
萬年華 街坊會理事 參與撕紙 西貢灣景街28號地下及閣樓
永和 紅底 有密切關係 西貢普通道14號A地下
蘇珊娜 紅底 有密切關係 西貢普通道76號
海盛 屌人去遊行 西貢普通道68號
勝記 紅底 有密切關係 西貢西貢大街33-39號地舖
日陞 街坊會理事 西貢普通道64號地舖
大家唔好食完又肚痛

其他：
林錦盛
同興五金
順之城

就到暑假喇，可能手足們平時發夢太辛苦都想放鬆吓自己，如果入西貢玩記得要save低我哋西貢膠假期貼心送上嘅《西貢保民生 純吃喝 淨玩樂地圖》，幫大家避開容易食物中毒嘅食肆，更加唔洗睇住ccTVB食飯，我哋仲有幾個精心挑選嘅景點比大家參觀，希望大家鍾意。

【重開】［突發］西貢小學校董情緒失控 意圖出手打人！！！

【西貢開花。連儂新戰略】公開表揚良心商店及民主派議員 公審奶共商人

推

幫你推下

樓主加油

7·21 我要去遊行

啲親共勢力好嘔心

推到上熱門 西貢冇乜人理

Agger！

傾吓計

好呀 btw你又係住西貢？

出世住到而家

+1

見到禮義廉就想拎哂佢啲著數

上次呀吳乜福係度派d母親節公仔我都拎咗幾個

有年好似派花插到成屋都係

土生土長西貢人

Hi

一齊推post

我愛西貢

光復西貢 你我有責

屌西貢

我係西貢反（鄉紳）暴力大聯盟

屋企人勁鍾意去抵制名單嘅舖頭
自己有時都會跟埋去飲茶
啱啱提起個post 然後屋企人話：「即係叫西貢人唔使買嘢食飯啦」
我：

印定陶輝, 莊定賢大頭相, 佢兩個住西貢

推呀

+1
幫推

食咪食 不過食完唔好打電話投訴

真邊緣城市

比左張圖我家姐睇
佢問我 咁你以後係咪唔食海盛啦
我話唔食啦屌 自己煮

海盛搬左之後狗也不屌

搬左之後都好少食了
係有時星期六日落去食下
但以後都唔會食

我自己最鍾意食Burger Deli
希望唔係紅又唔係藍

我而家食little cove同埋去食街入面間hushush飲咖啡多
下次去食let’s jam 先

Let's Jam
嗰日落咗去痴memo
突然覺得開咗咁耐都無去食過好慚愧

掛住睇沙田

西貢人 想幫手

危急! 中聯辦喺連登洗緊地 !

[跟住小妹講] 721 去金鐘!! 721 去金鐘!! 721 去金鐘!! 721 去金鐘!! 721 去金鐘!!

民陣遊行不如由金鐘行返落銅鑼灣

（突發！）林鄭媽媽聽日現身書展大會堂！

可 唔 可 以 唔 好 再 大 叫 「林鄭下台」 口 號

[真實] 714被困的事實

前線對峙時辱罵防暴不如讀新聞

西貢人 be water

仲有成堆海鮮店 勁藍 成班老屎忽
一定要抵制

西貢友

西貢係個勁藍既區 剩係發展旅遊 塞撚到戇鳩
遲d 仲話起豪宅起酒店 dllm

7.21我要遊行

有冇巴打諗住貼dover?
可以一齊去

巴打有冇入t豬

住西貢 以為無得救
多謝巴一齊深耕細作

西貢友支持

一齊反暴力

我都係
開左咁耐無去過 星期日落去食先

屌係喎 日撚日都塞車
返工塞放工又塞假期又塞
仲起 起佢老母

好彩而家啲人放假唔洗塞

遲啲暑假啲人入嚟船p仲衰

好快放完個暑假又塞過
住市中心都好啲
我呢啲唔係住市中心
日日返港島 真係等車等到想死
仲話起豪宅 又多幾百部私家車

等車出去真係想死

區議員冇撚用架

西貢巴打幫手推Post

海盛搬咗去邊？

樂育幼稚園對面

推！

有冇人知陳權記同小小串係藍定黃？我成日去食

幫推

西貢街坊推下先

原來呢度咁多街坊

啱啊
利申:西貢人

各位街坊大家好

啱啊
1A條隊起碼排到碼頭
一係就打蛇餅

半路唔撚洗諗住有車上

請問龍船算唔算良心企業？

5點幾最恐怖，聽講話請唔夠司機

街坊表示：我無嘢講

西貢人幫推

其實巴打係咪西貢鄉民啲人？